catgirl直播推爆討論區(23) CG快回水苦主大聯盟 態度閪唔係大哂

大家本身係佢fans, 但成日block 同鬧返fans 大家先會話佢 本身冇諗住狙擊佢
啲人成日誤會

大家加入c豬youtube會員前要諗清楚
依家做新會員 最舊嘅片只可以睇到今年六月而事前係完全冇聲明 有巴絲俾完錢加入完先發現冇得睇番舊直播

c豬係事後先聲明

仲有 本身公開嘅直播留底有41條 但無啦啦private淨幾條 c豬點解你唔直接del左youtube channel？

c豬多次係直播到話連登嘅人係無聊人
亦多次強調佢係做自己 但佢成日mon po
連本身一個星期大約開3至4次嘅直播
都因為連登嘅討論區而變到一星期一次
(仲死撐本身都係一星期一次)

新加入左會員想退嘅話記得申請退！
退款教學

STEP 1: 揀已購買的內容
STEP 2: 撳說明

STEP3:申請退款

STEP4: 揀呢個

STEP 5: 填番你嘅訂閱俾咗錢通知個email
STEP 6: 揀原因

呢個網好多c豬嘢睇

新人睇post前必睇經典likef
事源ken想食珍珠奶茶雪糕(79台幣) C豬閪面狂話20蚊港幣喎？又話冇理由你食咁貴我又唔食....買完然後喪話好難食
詳情請睇4:13.00
Update: 屍豬已經hide左呢段likef
有巴絲backup左

《屍豬字典》
Live > likef
Netflix > netfax
Balcony > bar-cony
Dumpling > dumu-pu-land
Wasabi > wasapi
Honest > 康nest
AEON > A昂
lemon > 哩忙
ribs > wibs
Hater > hey tus
Uber > youber
Hojicha > hotcha
marshmallow > marshall
Victory monument > victoria moment
Garlic > 加Lee
cheers > cheese
Magnesium > Magnesuum
地道 > 道地
治癒 >治療
憧憬 > 棟憬
一件 > 一牛
孜然 > 茂然
舞茸 > 舞耳
燉豬肉 > 頓豬肉
石垣島 > 石恒島
泡打粉 > 抱打粉
牛肩肉 > 牛根肉
饒河夜市 > 曉河夜市
靈機一觸 > 靈光一觸
飲飽食醉 > 飲飽慾醉
明爭暗鬥 > 你明我鬥
唔係你死就我亡 > 你生你亡

《馬丁語錄》

死忠
Martin Linna Py F Flora Wong SuetYeeShek
Lok Gor Jacky Lau Kafai1229 JL

c豬金句
[size=2]1. 28蚊一串wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我2萬蚊

2. 你估我冇試過戒芒果榴連咩？人地有用唔代表我有用 個個人體質唔同 (閪面)

3. Omg!好撚好食呀 我會為左佢番嚟再食佢 omg~ (淫叫)

4. (一邊狂食炸嘢) 我唔中意食炸嘢 呢個真係好炸呀!

5. (一邊狂食甜嘢) 我唔中意食甜嘢 呢個真係太甜喇!

6. 其實我本身有潔癖嘅 哎呀好污穢呀!! (自己平時最污穢 佢對潔癖有好大誤解)

7. 10baht串燒真係好道地 香港搵唔到呢d又平又道地嘅嘢食 真係好正 (覺得自己係正宗泰國人)

8. 20蚊港幣喎！呀ken你真係要食咩？好貴囉 20蚊港幣喎？好難食囉 勁甜囉 79台幣....20蚊港幣喎 (閪面)

你又開左

sor 見2分鐘都冇人開